普巴算唔算係足球界既勒幫占士？

實力超群但係麻煩

膚色黎講都算既

猩猩都有分有腦同冇腦

咁?

一樣都咁好波

james起碼曾經第一人，有final mvp，有總冠軍。

你個髮型師有金球未？歐聯冠軍有未

有世界波冠軍

樓主一定係獌狗先講得出普巴實力超群

占士無普巴咁多頭髮玩

比起籃球猩猩更似猩猩
有頭髮都冇撚用

占士 fans 都唔會拎世界盃奧運出黎 j

麻煩黎講都叫實力超群
你係咪想咁講

個人覺得
佢喺球技上，冇一項能力係特別突出